如果....而家需要求助 可以點做？

如果而家俾警犬襲擊 仲可以搵咩執法部門求助？

冇

會告翻你轉頭，呢樣就係香港白色恐怖之處

最無助一刻！